個解放軍根本就收咗安家費墜機

啱

認同

誠仔認同

係
佢係前線手足黎

同張華峰個女一樣

老架認同

老母認同

收咗美國錢，丟中國架

老遠認同

大攬有條秘道去探到毛爺爺

聽講收左美國佬一萬蚊

is

老3認同

解放軍前線好黃

實係想去炸正苦失敗咗啦

老南認同

收左美國佬錢啦肯定

解放軍前線好黃架

雜總要解放軍到地府傳播武漢肺炎

曱甴唔識揸直升機

係
我朋友fact check咗

老世認同

全城中伏

收左美國佬錢

收咗美國佬錢

老無同意

老白認同

點解死唔去

無啲用，少少事就墜機，廢青

老武認同

新型墜機

老金認同

唔好傳fake news啦
佢係收咗1萬美金同屋企人申請到綠卡呀

老閪都認同

墜機 5000
斷腳3000
斷手 4000
死 10000

我都覺得係

呢啲時候墜機一定係想反中亂港

$600個月

老威認同

合理

老御認同

解放軍前列腺好黃

老思認同

老習認同

老dog同意

老邊認同

關係科認證

外國勢力

係啦，為國家添煩添亂

肯定又係美國佬搞事

yes

我要真攬炒。識唔識呀

老女認同

老毒認同

老陳認同

係咪有武漢肺炎要滅口

解放軍天使

老薯認同

老子認同

架直升機收左美國錢

老伯認同

收左美國佬錢啦一定

收左列根錢

直昇機收左安家順仆死解放軍

老婆認同

老美未全面恢復商業/製造業等,中國自然甩轆頻傳.
又一證明-沒有老美,你中國甚麼也不是. 老美係最大資匪集團. 中國人必須明白, 謀害爸爸,後果很嚴重的.

老西認同

即係有老解死左

肯定係中左武漢肺炎唔想計入確診

一定係收咗美國佬錢

肯定係因為佔中

老媽認同

老D認同

收咗肥佬黎錢

收左老美錢要整爛啲機

老警認同

老芬認同

攞自己條命眲中國錢

係

老大認同

老處認同

老鼻認同

收美國佬錢搞事

老失認同

老 jer 認同

老特認同

前線手足黎

老witt認同

老屌認同

老友認同

衲Dee又鳩up

老井認同

個機師係黃

聽講墜機有美國綠卡拎

好人好者點會無啦啦墜機 仲唔係收咗錢

幾好

老叉認同

收咗美國佬安家費破壞解放軍形象

會唔會一陣又屈鳩其他國家搞到佢墜機

衲dee高汁

老連認同

聽講死左有五十萬收

老吾認同

Anyway

okok

老納認同

部機邊個俾錢嘅？唔會係港共掛？

架直升機雖然係大欖墜毀，但源頭未必來自大欖

笑死 借刀合集

老時認同

好似有七十萬毛幣喎

老菜認同

老樓認同

俊華認同

佢唔喺現場出現就冇事
去得果度就可能有呢啲風險

呢啲先係真愛國囉，好基本咋嘛

好嘔心

老生認同👴🏻

放樓主一馬啦
你咁樣輸民意的

聽講有10萬安家費

老化認同

又係你

係
唔好再迫個解放軍表態
佢都有佢難處

老衲都敢屌 你入世未深

肯定又收美國錢啦

老牛認同

sure 啦。

收美國錢墜機
影衰中國人

機上啲大陸人died?

假死 1000
真死 1500

祝牠們輪迴再做中國人

真
做show
收哂錢既

收到風係美國佬搞事 用衞星發射宇宙伽瑪射線打左佢落黎 依家中共好嬲 係流浮山班左一批解放軍去復啅

中共要你死唔駛比安家費咁人道，搵枝槍指住你屋企人就得

點會冇
成機攬炒

乜唔係美國佬打乞嗤嚇襯個機師攪到墜機咩？

老子都覺得係

老夫認同

老撚認同

一定係啦

漢奸收咗美國錢整爛咗支共嘅直升機

老dam認同

老妹認同

老廁認同